Cons同Vans個底咁薄,著住黎行會唔會腦震盪?

輕功好, 冇事既

所以咪震到啲mk傻撚哂

你赤腳行個腦咪散撚晒？

你踩住你個腦？

你係唔係著完先開post

有避震

樓豬平時應該冇著開鞋先震到個腦咁

樓主唔著鞋

樓豬

睇怕樓主150都無

算好啦 vans底一格格坑有防震功能
你試下無印果d布鞋，真係踩地咁硬